---
title: "hum..."
date: "2003-11-18T22:21:00+07:00"
---

dah dari kemaren2 gw edit tcl si pocong, anjis bikin pusing pala..
kemaren udah bener.. gw edit error .. edit lagi bener lagi... edit lagi
error lagi... teruss begitu..

sekarang gw lagi bikin gimana supaya tuh tcl rada bagusan dikit.. gw gak
peduli sama warnanya.. yang penting jalan aja dolo..

kalo ente2 pada nanya tcl apa? enteng aja gw jawap.. skrembel

sebenernya dah bagus sih.. cuman ketika gw tambahin beberapa fungsi
laen.. eh... tuh tcl bukannya makin bener, bukannya makin bagus.. malah
tambah error..

d0h!

tulungin.....
